轉載 - 勇武們停一停 想一想

//再勸了。
勇武派，你既震懾政府，又阻到大台，斷了很多人米路，這些人對你們恨之入骨，很想消滅你們。只是群情洶湧，不像2014年，不能打開口牌攻擊你們，但明槍易擋，暗箭難防。想你死的人，表面上是敵對，卻不約而同地鼓勵你們集中在一處。今日在港島又犧牲了不少兄弟。

只要你們一消失，大台就可復活，就算有美方介入，都只會選出新泛民政府。你們消失，就無人為被捕手足申冤，無人為受害義士報仇。

其實現在只需要低調等美國法案通過，我們受害的彈藥已夠多，不要再送死了。留力，練兵提升戰力，有更需要打的時候。

不過我知你們熱心，勸服不了你們不出動，所以我只會勸你們不要參與大遊行。流水抗爭，大把嘢玩，大把地方玩，不用到港島的。首要是保命練兵，其餘都是次要，你們的力量要留得住，才能打下去的。忍耐到底必全然得救。

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共